香港有冇人跳舞機勁過佢？

CLS
見到都覺得好攰...